你放唔低 因為你唔想放低

前面有人一直等緊你過去
你企定定唔行又點有幸福呀
你唔係放唔低呀
你係唔想放低咋
唔好比藉口自己喇

Wendy

肥妹仔先正